黃子華當年話有間樓先買到樓，發展到依家要成為千萬富翁

首先要有個千萬富翁先